<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
	<state id="noToken">
		<text id="message">
			Token di autenticazione non fornito
		</text>
		<text id="description">
			Per accedere a questo servizio è necessario aggiungere in querystring un token di autenticazione.
			Ne esiste uno pubblico che può essere utilizzato al fine di visionare il servizio ed in fase di realizzazione
			delle vostre applicazioni.
			Il token pubblico verrà alterato e disabilitato a nostra discrezione, pertanto non potrà essere utilizzato
			in applicazioni operative.
			Potrete reperire un token privato dalla pagina del vostro profilo goblin. Tale token potrà essere utilizzato
			nelle vostre applicazioni operative e verrà disabilitato solo in caso di abuso nell'utilizzo di questo servizio.	
		</text>
	</state>
	<state id="wrongToken">
		<text id="message">
			Il token di autenticazione fornito non è valido
		</text>
		<text id="description">
			E' possibile utilizzare il token pubblico per l'esplorazione e la comprensione del servizio e per la sua sperimentazione. Il proprio token privato sarà disponibile nel proprio profilo sul sito www.goblins.net
		</text>
	</state>
	<state id="root">
		<text id="message">
			Sommario
		</text>
		<text id="description">
			Attualmente è possibile reperire le nostre recensioni (circa 4000). Ricorda che una buona applicazione utilizza il
			sistema del protocollo HTTP per il caching.	
		</text>
	</state>
	<state id="reviews_noFilter">
		<text id="message">
			Il filtro non è impostato
		</text>
		<text id="description">
			Non è stato impostato alcun filtro. Non è possibile restituire tutte le recensioni.
		</text>
	</state>
	<state id="reviews_wrongFilter">
		<text id="message">
			Il filtro impostato non è previsto
		</text>
		<text id="description">
			Il filtro di ricerca che hai impostato in GET non è stato riconosciuto dal sistema.
		</text>
	</state>
	<state id="reviews_wrongParams">
		<text id="message">
			Parametri non corretti
		</text>
		<text id="description">
			I parametri per questo filtro non sono corretti.
		</text>
	</state>
	<state id="reviews_filterBy">
		<text id="message">
			Elenco Recensioni
		</text>
		<text id="description">
			Elenco delle recensioni corrispondenti ai parametri impostati
		</text>
	</state>
	<state id="reviews_view">
		<text id="message">
			Dettaglio Recensione
		</text>
		<text id="description">
			Dettaglio della recensione corrente
		</text>
	</state>
	<state id="review_notFound">
		<text id="message">
			Recensione inesistente
		</text>
		<text id="description">
			Non esiste alcuna recensione corrispondente a questo ID
		</text>
	</state>
</root>